Love Live Sunshine愛好者交流區（9）我愛西武！我愛西武！

私立浦之星女學院，位處靜岡縣沼津市海邊城市內浦。在這所偏居於駿河灣一隅的高中裡，九名少女以二年級生高海千歌為中心，希望實現她們巨大的夢想，那就是成為發光發亮的校園偶像！只要不放棄，夢想終有一日實現，向著光輝，勇往直前！LoveLive Sunshine正是她們和大家一同實現夢想的故事！

一期動畫熟肉link：

二期動畫熟肉link：

第四場東蛋LIVE：
ラブライブ！サンシャイン!! Aqours 4th LoveLive! ～Sailing to the Sunshine～

【日程】Day.1 2018年11月17日（土）開場15:00／開演17:00
Day.2 2018年11月18日（日）開場14:00／開演16:00
【場所】東京ドーム

Aqours 5th Live:
地點：西武巨蛋
日期：2019年6月8~9日

aqours asia tour2019:

台北
2019年4月6-7日
地點：TICC (Taipei International Convention Center)

千葉
2019年4月13-14日
地點：Makuhari Event Hall

首爾
2019年4月20-21日
地點：KBS Arena

and more...

小組對抗TOUR：
ラブライブ！サンシャイン!!Aqours クラブ活動 LIVE & FAN MEETING 2018 ユニット対抗全国ツアー

福岡公演-2018年12月2日（日）
仙台公演-2018年12月15日（土）
千葉公演-2019年1月5日（土）2019年1月6日（日）
広島公演-2019年1月13日（日）
金沢公演-2019年1月19日（土）
沼津公演-2019年2月9日（土）
2019年2月10日（日） 開場12：00
2019年2月10日（日） 開場16：00
大阪公演-2019年2月16日（土）2019年2月17日（日）
東京公演-2019年3月2日（土） 開場17：00／開演18：00
2019年3月3日（日） ＜1回目＞開場12：00／開演13：00、＜2回目＞開場17：00／開演18：00

電話辣殺驚 - School Idol Festival：

（日版）
（國際版）
（中國大陸版）

ぷちぐるラブライブ！：

官網：

官方網站：

Aqours Fans CLUB：

相關CD List：

[quote]動畫角色&聲優介紹：

高海千歌

聲優：伊波杏樹
Twitter：

桜内梨子

聲優：逢田梨香子
Twitter：

松浦果南

聲優：諏訪ななか
Twitter：

黒澤ダイヤ

聲優：小宮有紗
Twitter：

垃圾po 唔好回

我po lm

渡辺曜

聲優：斉藤朱夏 (我婆）
Twitter：

[/quote]

已負皮。請好好反省

貼錯solly

Day1唱完day3又黎係咩玩法？

我老婆好可愛

曜推留名

我sp

show blocked user-津島善子

曜推留名#2

分son#2

善囝bb

我婆

mud 9 ar

估唔到有完po既一日

咩你婆

想同我爭女?

really sick

朱夏me 女友1號

???

送給你

成班毒撚又ff me 老婆

杏樹我老公

放劇場版file
有意pm

蟹了

新icon post留名

有咩人先
連唔連前售券?

ruby同三年生呢d冇人推嘅
連唔連劵都ok
利申本身諗住飛去睇戲 點知中咗我個名event冇錢飛多轉

sorry, 幫唔到你
只要曜

新人留名

我花丸 曜 善子 梨

我要哂除左果四個

有冇巴打去日本睇過/打算去LoveLive 劇場版
黎緊一月有幸去東京，諗住順手睇返出水團劇場版
第一次日本睇戲有冇咩注意
會唔會有厄介打call呀叫呀之煩

我會1月去

想問下張前售券點用?

買飛啦

隻衰喵偷錫我老婆

加推

日本睇戲 100%安靜 就算食野都極細聲
之後官方先會安排d打call場 所以唔洗帶kb住

前售劵係你想睇既日子早幾日就有得上網bk
去番你想去果間戲院個官網度

應上個post 其中一個師兄嘅要求
影左官方團門票package 送嘅紀念品

一不做二不休，影埋9人簽名

下次報官方黃牛團

真係貴貴都去

唔係要抽架咩

我睇香港fb吹水區好似中獎率好高

杏奈全面主場

買前售券既時候係唔包揀位？
係前售券兌換做戲飛既時候揀位
Google完咁理解有冇錯

係就好 幾多錢都要

我決定6月去join現地
暫時偏向join官方團 (其實係我唔識用其他方法買飛 )

想問下依到傾唔傾得隻SIF?
定係有其他post?

呢度上至天文下至地理都傾得
有咩問題都答到你

可以傾
但呢到大部分人都棄左驚

4500萬個活動 120石一隻ur都冇

想問下日服同港服有無分別？
諗住玩住等下年隻新game

同埋比sony攪到唔想掂咁多ps4
遲D撥D時間玩馬娘同Lovelive好過

yes, 到時再去戲院換飛

隻垃圾game仲唔棄

all star出到先講啦

唔知馬娘出先定佢先
大家鬥拖

馬娘快吧

下個月cygame festival應該有消息
希望唔係公佈delay

馬娘同allstar
邊個遲出啲邊個贏

話說day1個日出左份特別版報紙，買左返黎之後啱啱拎左去過膠

六月西武有人去既咩

乜會唔去咩

邊有人會去
到時啲飛周地都係，任執

我都買左

左上角馬經黎

6月西武
3rd個次熱到飲咗2L水都成日唔洗去廁所

咁大鑊咩

買特別版報紙送馬經＋棒球資訊
600日圓啊

兩頁報紙咁大吧海報加沼津地圖我真係唔知點擺好啊！

個場音響差唔在話下
個場落雨又會淋到 太好太陽又熱到仆街

你早上入去搶完物販扭完蛋
到中午走又唔係 出返去市區再入返又冇左兩個鐘
唔走又係到冇野做係到等
你係到等又會講到上面既天氣問題

重點係西武六月天氣真係得
一係落雨 一係熱到仆街

你搵咩cut開一半

界刀

咪當支持下

38度落沼津我都做到應該Ok嘅

到時飛到日本先去戲院買上面張前賣券
去到臨開場之前去換返戲飛？
前賣券會唔會賣晒
換戲飛係唔係要睇既當日先換得
開場之前先換有少少驚冇晒靚位同正常位坐
新手比較多on9野問sorry

12月中會出前賣券第x彈,唔洗驚冇

換飛係上間戲院既網站(可以揀日子)或者即日去counter換

同埋有個巴打有好多蟹貨係手,你怕冇可以搵佢買

唔知香港幾時有呢

兩日都抽唔中啊

官方團都抽唔中？
你一定成日推阿婆出馬路

你講緊果隻國際服？之前有兩個server （唔記得咩同台服）執柒左 d人合併哂入去
依家入面有大量外掛狗 加上獎勵條一線得1500 真係唔撚洗玩
我都棄撚左 未玩既可以唔洗玩 玩日服就夠
遲下有機會sif日服同all star連動 可以玩住先

快撚d出馬良啦 我等緊重課

This ching心水清 講中哂我心聲

你想幾多號睇啊 如果係首映日 唔上定網bk一定無位 除非你走去鄉下地方睇
前賣劵 曜同善子通常會完賣 但你去沼津買就全角色都有（暫時）
換飛可以係你想睇既前幾日就上得網bk啦 去番你想睇果間戲院既官網
問多d唔洗怕

善囝

黎隻揪R

旅行團張卡金字咁撚靚

成日放人飛機,,抵啦

咁我玩日服

上星期去沼津無買到
柒左

Liveview特典黎
我都有1張

撘單問
上映左之後仲有前售券買

我愛少歌！我愛少歌！

連登有愛 善子果然係善良既好女仔
暫時諗住10號左右夜晚睇
上網bk即既話 係咪即係入前賣券code訂位
到時候show手機就可以入場？

順帶一提小弟果南推曜推

4單請投津島善子一票

已經訂左幾箱全投善子

小妹都係南推+曜推

想投Dia或者Mari 個人喜好比較鍾意聽和風/rock風
其實最想聽sww 電音，不過3單做左c位 想4單聽下其他center 既歌
呢到好似幾多善推

善子本不錯喔

想問有冇人住過沼津住邊洗費幾多

住平酒店二百幾蚊一晚
(推介沼津grand hotel, Riverside hotel, 三交)
車費如果入內浦的話來回都要2000羊
其他洗費就睇自己點洗

呢到個個到沼津之鬼,熟過落mk

咁有冇試過千歌屋或者鞠莉家
好住嗎

善子巴住過
聽講安田屋餐晚飯一般

anyway 住千歌&mari 屋要搵幾個人一齊住先可以share返住宿費

我毒拎一個人去就冇住過

仲諗住6月試下 毒拎冇朋友都係住其他算
謝分享

講起沼津，對上兩次去都好多地方去唔到
儲緊銀彈去第三次
黎緊一定要去晒所有景點聖巡

File果set無講幾時完 但cd,袋等等前賣劵set就全部1月4號無得賣
所以我估file果set1月4就會無 話哂都叫前賣劵 上映日應該會無得再賣

10號應該大把位 上映過左一星期
上網bk既 用你前賣劵上面寫個code去訂位
之後去番果間戲院出戲飛 （應該係 未試過 試完再話你聽我4號睇

唔好走馬看花 去唔到果d地方留番下次先去

我千歌屋企hater

好似都幾貴

之前睇沼津漫步 千歌屋企好有格調
好彩既話間房仲可以望到駿河灣靚景
好想住呀 我都係毒拎搵唔到人夾
對學生哥黎講太貴

係咪好靚呢？

如果想夜晚影過條發光隧道，同埋OP2出現個噴水池，你一定要喺淡島酒店住先掂！

搶錢企劃！

下面d野全部都係我個人感覺 兩間都住過好幾次
整合價錢服務設施等等
Mari屋企>>>千歌屋企

千歌我第一次去就要左佢最貴個plan
食鮑魚伊勢龍蝦 但水準就非常差
鮑魚切片 硬過石頭
龍蝦 細隻 膏淡而無味 又燶又乾
金目鯛 真係好普通 香港豉油蒸魚仲好食過佢
最重要係 d飯菜有7成都係介乎暖暖地-凍既溫度 點撚食

同行手足們個個都無屌 得我屌 但就見佢地個個食到嘴歪歪
仲話可能自己食唔慣和式料理 我就真係唔識欣賞了
成餐最好食既-Tiramisu

淡島酒店 景靚 野食正
雖然個意粉百零蚊港紙 但佢個味道對得住個價

我睇兩人房兩間個價錢其實差唔多

照咁睇Mari 屋企真係抵住好多
千歌屋企食物賣相都冇Mari 屋企咁好睇
善子當時住Mari 屋企平均每日洗幾多

日本D電影通常幾耐先落畫?
諗住22號睇

我諗住6月睇完live再第3次去沼津

服務方面
兩間上房後都會簡介下間房
我去安田屋果次 咁岩拖住個大gip成20幾k
佢真係就咁睇住我行住樓梯抬個gip上二樓幫都無幫問都無問聲 跟係我後面
而淡島 我連前枱都未到 佢已經行出黎幫我 之後確認間房果時 又好細心 見我地未人齊又問下 知我係外國人後 又用英文同我對答 但我明明同佢講日文都ok

安手屋食飯果度 d staff仲hea
食物保溫差唔再講
佢上完菜 過好一排 先又再上過 成個feel真係好似唔care你咁 唔知點表達
淡島酒店就
有個staff 老西 一直係側面stand by咁 老管家feel
雖然唔係最正統果隻西餐 但你入去都要求你正裝 唔俾毒撚衫 見你無正裝會俾件老西褸你披住

總括而言
你有錢住安田屋既 不如加少少錢住淡島仲好
淡島 和式 日式都一樣咁好訓 我自己推薦和式
如果你係無住過安田屋就無所謂 可以試下 每人感覺唔同
佢果個sea paradise plan應該就最抵屌

安田屋間野可能因為LoveLive 出名左唔擔心冇客所以就hea
最尾到笑左
普通恤衫長褲應該俾入掛

應該無咁快落畫 22號仲睇到（我估
佢仲要唔同日子出特典 繆思果時都係咁玩谷票房
個爆谷盒都俾班毒撚搶到無哂

和式日式唔係同一樣野？
巴打應該想講和式洋式
Btw 伸手黨想問下每人每晚平均洗費大約係幾多

睇下你多唔多買野啦 我自己就好鐘意買野
乜狗屎垃圾都買 之後夜晚又薯片party
第一次落沼津帶左20萬去 玩左4-5日都無哂了

順便聖巡埋d新地點

佢有純和式（4人房
純洋式（2人
和洋混（4人

你問淨係淡島？要睇下你行程去邊bo

姐係點都要兩個人先住得啦

係 自己一個住好撚貴 要2k左右

原來自己打錯左和式日式
原本想講洋式 和式

本身想淨係問酒店錢
之後都係決定唔做伸手黨
最平間日式2人房住一晚原來大約$2200

查緊幾錢既時候俾你快過我回post tim
上次住Grand Hotel好似都係五百蚊晚
2k真係好貴下，不過LLer黎講呢啲錢係要洗既
將來出黎做野多左收入睇下有冇機會住

Grand正啊 免費av

好懷念去沼津的日子

果次riverside落街行下 點知真係撞到手足
見到mari妹同朱夏bb行街

我上星期住grand hotel同riverside都係三百幾一晚

你想住淡島可以上黎問下有無人一齊夾 呢度班仆街周不時都番去行下

記得有晚係機舖
成班巴打係度打街機
我地幾個絲打就係隔離個邊夾公仔

真心想有既話就好

mari妹就黎夾哂人地成間鋪走
仲送左隻果果俾我

呢到真係好多壕
上兩次都冇去淡島
最慘係上次 去內浦三津行唔夠一個鐘俾個fd拉走左
佢想搭土肥港架尾班船去清水
間案內所真係好多野睇

沼津呢個旅遊企劃真係搞得成功
次次去都有唔同野睇
上次去有得周圍吸印仔
黎緊去又有得睇渠蓋

淡島已經變成左三年生既基地 must go

佢個增長真係好可怕
之前睇過佢個ふるさと納稅增長表 好似直插上去咁

我愛沼津,我愛沼津

第一次去有個果南印同章零零舍舍係西浦勁遠
之後次次都去永遠撞到某幾間館定休日
到最近去發現有兩間執左 絕左版

家下得五十幾個章同印
已經齊唔到set

有市政府backup係唔同D

去左咁多次日本
始終最深刻既地方都係沼津

沼津有家的味道

土豪
有錢真好

避世既好地方
兩次去都唔見有香港人
反而靜岡同清水就見到有

咁你嗰次住淡島，有無喺夜晚影嗰條隧道？

有次係沼津港撞到班蝗

諗起成班毒撚係個噴水池扮返三年生細個果一幕

上次喺淡島倒數慶祝mari 生日真係jeng 到仆街

上星期一完左live之後個一日好多日本人同外國人
夜晚間cafe仲要排長龍
上年去都唔洗排隊

我撞到台灣人同韓國人

梗係啦,,d毒撚睇完live仲唔狗衝去咩

如果我有假我都落沼津啦！

無 夜晚唔敢行出去

東京去沼津都算近
搭新幹線都係70分鐘就到
閒日去就好舒服既
Live完太多人

上次去有機會搭第一次痛巴
報站都係Aqours 既成員聲演

淡島酒店真係好好，孤島酒店都算免費泊車

想回家

有無人買?
架火車好靚
兩次去沼津都特登去坐

架巴士我都訂左

有5個月冇回家了

佢有停車場架...

上船個邊嘛

沼津好地方

對呢d無愛

淡島我訂下年7月既房都話無曬

係咪未出咋，我睇6月又無

2月有
自

有無土豪手足住過

呢d留番俾mari真愛做 我有咁多錢飛多幾次仲好

住一晚都都夠我飛兩次

可以飛2次咁多
9月頭飛了8日東京無左2萬

有錢真好

屌你牙遊咁揪有錢

我婆世界第一 同2請正皮 我點一下人數

^999 ^0

2
香香我女友

假的

小妹丸善推今次含淚投花花了
一年生世界第一

我架

577就你既

我全都要

4th Live 嗰陣抽/換返黎嘅扭蛋手繩，千歌，曜，梨子同埋夜羽

想去多次沼津

咁貪心

飛名古屋未

聽朝

鄉下地方

你就好啦

riverside 隔離幢樓my home

原來你住我同善子既愛巢隔離個單位

毒撚又ff
btw歐蘭陀館好好住

得我無去過沼津

你條粉腸又飛去睇I媽

咪柒啦
含大之恥

收聲啦ivy仔

你就ive
我能大架dllm

未一鳩樣

我抽左四次有三條都係手繩，一個膠章，信唔信？

sor lo

勇武

小妹明明係真毒
典解你地要屈我

真毒？

#每日一沼津

跟機

+

咁多god

未去過沼津

睇下圖咪當去左

我都係google map當去

岩牙

你唔係去過好多次咩

好多有錢人

請叫我沼津之鬼

收嗲啦青頭橙

依到除左我成班留日本時間重耐過香港

U

有冇巴絲打排緊day0

Me

去錯jor西武

Rich

我去錯左東強

發現優醬幾靚女 諗唔倒佳奈子親友團個個幾高質🤪

你死番去高登啦好嗎

新畫面流出

我估最後應該女人黎

到左西武 u where

去緊沼津

其實我泥

諗起之前都出左隻未熟Dreamer Dia景品

依隻2月先出喎

明明未熟Dreamer 件衫咁靚點解唔出BD figure

好唔掂

今次去日本都夾左3隻未熟

入去果時仲有成皮
一出黎就

決定以後last day先去夾公仔

夾到幾隻呀善ching

我記錯左Sorry
自隊一打膠先
本身冇玩開景品隻色又太似所以記錯左

btw諗起條蕉

我愛少歌

淨係夾到李子 之後一直交學費

出黎隻揪

城門水塘等你

唉
未睇過fmt,who ming

咪咁撚串好wor,你個死毒撚

你睇先過我喎

me

o靚仔死開d啦

有蘿蔔
多謝善ching

未見過水團真人
人生一大遺憾

飛吧少年!

返pt儲錢>>>飛

6月見

一諗起又要番西武 成個人就灰哂

見到水團就開心曬

一諗起又見到善囝

好多現地巨

Show Blocked User - 齊藤朱夏

支持
blk 鳩條死mk!

忍唔到手
後追左隻birthday figure

有無人有依隻?
仲諗緊買唔買埋

支持

後追左birthday 唔錯

都諗緊追唔追埋
但應該都追埋

第一隻要幾羊

birthday figure 幾高汁

其他都好似幾高汁

呢set整體都做得唔錯

y拍13500yen連特典

good smile company 個隻個樣好似唔係咁似
個造型明明好正

訂左啦 訂左先算啦

到時有錢先後追
無乜錢剩
我馬娘買左堆野都仲未比運費

？？？未去過現地都唔得？

一單果隻正

Amiami 應該有哂原價 賣唔出

wfc

點解唔夾趴趴
不過我都放交唔少

無啦
得番開左既中古

你班人係咁毒我去買

琴日又去左馬場

鋪草皮

Day2 嗰晚，去秋葉原Sega
見到個鬼佬一下就夾左個Kanan 走

我以後都唔玩2爪

你就好啦！

有冇會場代購

又上Twitter 偷圖

右下手機條女幾正

ching左右不分?

new gen世界第一arrrrrrr

要講Imas去返隔離po la
呢到班尖po ar

華戀jeng 喔

邊位ching間車

蘋果妹好撚正

蘋果妹同青葉bb唱sunshine see may

會場限好珍貴 相賣到3230號就賣哂
一人一轉淨係買到十張 跟number 估計入左三萬張相 （會場人數2200左右
開賣5分鐘後 網上賣20000
成個現地得一個人拎出黎賣 得一張 開價10000

二萬羊？

D相炒到咁癲

Anyway

善囝hobal

津島ヨハネ隻未熟Dreamer又幾高汁

諗起上次台灣FMT準備排到入門口買物販就冇曬相賣了

台灣fm都on99

星期六佢唱三週年果首已經覺得好正

我保底

有冇代打

唔知係唔係用得太多判卡
我打唔到個85
又要等一個禮拜

未剪指甲玩唔到

岩岩先開始玩
連20lv都無

淘寶ac?

SIF招好友
ID: 085585863
水團主玩CYaRon/二年生隊長
繆思主要BiBi
不過我多數都淨係擺水團做隊長

唔係呀
自己開acc
點解咁問

自己ac同淘寶ac既資源差好多
我以前都係自己ac
依加覺得都幾傻

我無乜所謂
玩電話game純粹過下癮
唔會追卡同分
盡量唔課金

sunshine前棄咗
諗住all-star先玩返

同2牙遊

on9先課sif
後個禮拜去買design Google play card

就執驚都課

奶jor簽名

過到落all-star唔怕啦

回歸少歌+

Here i媽 u go out

偷偷地打左督精上去 無人發現

+++

請問這裡有沒有負責人

豬哈bb呢度最大

佢得b都大？

收皮啦mari囝
叫大隻仔打鳩你

叫我

有冇人會去2月9靜岡

打撚柒你牙
btw 豬ha bb 啲相好sexy

珍

偷睇me fb??

++++未

牙籤仔

咩料

今次咁鬼豪

我

次撚次中好野

第一次

練習應援同特賞差咁撚遠屌佢老母
利申：冇左底

2ssr 1sr

出黎隻抽呀仆街

安慰獎yeah

安慰獎x2

前日抽中左Ruby UR
今日得安慰獎

我上星期中UR Mari

上個月中出左mari

又課多咗3000yen

我又10抽了

唔覺意地聽咗 water blue new world覺得幾正

Ching坐左幾碌呀

之前冇留意

大隻囝

咁黎緊巴打要多點留意水團

動畫都未睇添呀

但真係既 將動畫既表演真人還原出嚟

依個坑小心一去冇回頭

慎重考慮先

中間=me

善子巴打果張個頭冇左

冇頭

你唔要我要

( Show Blocked User - 津島善子 )

AC隻game冇μ's架咩
點解Twitter全部都淨係得sunshine啲人

淨係bug 左aqours,應該係

有千歌ac露點圖，有意pm

出面個post

笑死

我有睇你遊記

我上個月係日本睇完live viewing 之後就返唔到轉頭

嚟緊都會去日本

不過撞唔到live既日子，都係唔入坑住

我就係咁岩撞到live既日子
然後好奇心驅使下去左睇
本身無plan去睇

下次live係6月

日子撞到15號，不過地點係仙台
好遠

Gogogo
你1月來千葉我送張飛俾你

我屌你唔好咁引我入坑

Cumcum

小妹有無份

來來來

101

下面個兩行bug咗

善ching長駐日本？

佢在日時間耐過香港

可恥

No

又扮

長駐

想要今日街機既卡

引領idol界潮流
全裸街機獻新猷

今日堆全祼卡會唔會炒到幾萬yen張
幾個鐘期間限定

曜有條線
Ban

多謝善子一路陪伴

係
我都唔捨得佢

rip善仔

求連仔俾次機會禾
禾連登忠實粉絲 開國功臣

今次都要忍痛同善仔講88

88善囝

挽留善囝++

btw reported

其實去fmt/ live既話係咪要識日文先好去
平時食開煮熟既 去到驚唔識俾反應/俾錯反應
N5夠唔夠做

我都照跟其他人反應
(唔識日文既毒撚

睇live唔識打call會唔會比人屌？

live唔識都ok 但係感想位明會感動d
fmt最好識多少少 因為talk同game多
基本上佢地講嘅野都唔會好難(除咗有d漢字會唔明)有睇開毒撚野/識少少生字都大概會明
我都係n5左右(冇考過) 係sif感謝祭柒過一次
個時杏樹叫人跟位蜜柑call我冇留心聽叫錯時間俾fd笑
不過錯/唔識都其實冇乜所謂 最緊要係支持好女仔嘅心

個節奏好易跟 跟跟下就打到

call冇話100%岩錯
除咗亂ppph同叫錯call 揮kb個d基本上唔會有人理
唔識睇前後左右跟住做就ok 不過唔洗太在意call搞到enjoy唔到場live

我愛水團 水團愛我

今日好旺

今日偶像界大新聞

只要唔家虎就ok

同埋d call都會隨時間轉變,,一單d call好似比以前少左

ok, 唔該咁多位

是但啦 唔識未做地藏
做地藏好過做家虎
我不嬲最鍾意我前面果位係地藏
唔會遮到我先

挽留

收島風會然津島善子已經俾admin bam jor

做地藏但前面個位企起身
都焗住要企埋一份

雖然入左黎無耐但都會懷念你

抵啦

善仔rip

Hello everybody

我都係跟住格黎果個笑
人地笑 我跟住笑 點知原來我格黎果個係痴線

咁都有得復活
沒天理

チケットをご用意することができませんでした

收聲啦青頭仔

今晚拎this two來發shit

支持好女仔

放開個女仔

呼籲大家4單請投愛香一票

show blocked user - 津島善子

國木田花丸已經夠票
請保送4號 津島善子上頭一

我攬緊啦喎

Mari+++

保送曜先

保送Mari
In CD喵 We trust

愛喵咁qq,,係時候centre了

第一次認同你個青頭jai

shout dad la, 靚仔串人大哂??

又笑小妹男人婆

Position zero!
This is 津島善子

笑
打格

Line today都有

Hi

no po 我婆出嚟

唔爭在

jjjjjjjjjj

ああああ
言ったいことがあるんだよ

Show Blocked User - ハグし曜

Why 扑me

杏推在此

杏推報到區
1. me

杏推報到區
1. me
2. #metoo

3.d

哐！哐！

4.

6

收皮啦

收嗲啦

好惡

死mk 又扮可憐？

聽日星期一

u勇武毒撚

又笑小妹毒

畀大家J吓

利申非水團推

dia sama no roadroller?

佢個roadroller咪佢個妹

部貼紙機唔係好知做乜勁...

好凍，攬住我

哈古

大隻仔

Ho lun mun

去日本囉
係時候要排定隊睇電影

又要洗錢啦 今鋪仆得街啦

~~~C======================8

╰(⊙Д⊙)╮

╭(⊙Д⊙)╯

╰(⊙Д⊙)╮

╭(⊙Д⊙)╯

(|)

Show Blocked User - 無謀之夢而始

????

咪off啦

又變公仔post

好急屎

食屎啦

又hey負小妹

欺善怕無？

下面石更了 有沒手足幫小妹出出火

@mari囝

事後通販已寄出
比想像中快

買左咩

一本書

上交區收可能仲

仲平

算啦
當進貢比官方
横掂有馬娘D 野要送過黎

俺の愛馬が!
想問隻驚幾時出

愛香

同allstar鬥遲

馬箱

邊個交收區好

lovelive交區囉

我唔知會唔會再有其他麻

LL野都係係返LL交區搵

有無link

星期六日有event
到時應該宣布

延期

正

想問下而家東京有咩大趴可以夾到

前排4th去果轉就梨子sea paradise衫
你依家去可能轉左曜

係咪成米長果隻

巨趴 大趴
巨趴我見過實物真係好大隻
抱起黎__一流

唔好哂埋啲無謂錢，買啦

之前朋友俾我嘅手信

你fb search lovelive交易區

露半球

agger 冇謂倒錢落海

我都買咗

我玩左3000幾日圓都唔得，隔離買返個2000日圓

4th Live day2晚喺秋葉原3號館個鬼仔真係一下就拎到Kanan

某巴打倒左一萬yen落去

嗰時去搵個曜趴都難，我都買唔到

細趴先難搵,,kbooks一隻都冇

到底係邊個弱智

大趴好彩嘅話可以買到5隻

點解句野聽落去怪怪地咁既
但又唔知邊到怪
Btw 有冇巴打有買過一米巨趴玩
屋企應該好大間

想回埋再上面個comment
唔好哂錢夾大趴，直接去隔離買好過

行開

大趴有幾大呀

大趴係呢款？

2000 yen隻大趴真係好抵玩
但根據油麻地現時店某店員聲稱 細趴同中趴會值錢d
Btw 東京既話有冇話邊間中古店多款d
駿河屋 同らしんばん 外 仲有咩中古鋪
唔太熟

Yes

抵玩

一齊睇4th Live嘅人當時話喺秋葉原搵個1000日圓一個，Riko, Chika

而家先get到你講咩
仲以為你叫我買巨趴，但聽落又怪怪地 膠是俾自己的

大趴唔值錢

不過中古嘅

係大阪見過隻千歌700yen-. -

唔係自己夾都有機會有精=.=

各位手足準備好下年6月又去大都會人壽巨蛋未

小妹鄉下人未睇過live

跪求官方團

豬哈bb下年去?

朝早去少歌event
下晝先去會場
有沒dd++

出黎隻揪青頭仔

哭了

東蛋一公佈5th個個都好興奮
但一見到係西武 個個把聲 rrrrrrrrrr

去未

小妹係處女=.=

西武

小弟唔識野
西武個場有咩問題

都係想去嘅

半露天 熱到仆街
2nd可以有蟲飛落sks條裙到都知垃圾場

最尾都係忍唔到手買埋

交通：極為麻煩，坐入去都仲可以接受，走嗰陣係地獄級。試想像下完場成3-4萬個人同時喺西武球場前（附近只有呢個車站）個站走係幾咁壯觀，雖然有live會加開班次但始終太多人，架架都係滿員背貼背咁款，仲要到時6月成架車都係汗味 係幾辛苦的
電話上網：完場後離開係完全上唔到網，起碼出到所沢先load到嘢
會場附近：得一間fami，喺池袋補給夠先好入去啦
天氣我覺得都係一個問題，西武個場勉強算係露天嘅，幾當風，夏天熱死冬天涷死，今年3rd嗰陣d1就暴曬幾辛苦，d2就落雨得返16/7度 坐stand B嘅體驗會係最深
總括黎講西武被人叫做地獄場真係當之無愧，不過未去過可以體驗下嘅

未去過live真心唔知咁辛苦

小妹都未去過
如果要去既話搵老前輩帶路

我個人就覺得算係一個體驗啦 真係想去嘅咩地獄場都會去㗎喇

其實女粒拉呀點算
佢地咪好難受？

咁都無計，始終都要出返東京 但係點迫都好啲毒撚都唔敢亂郁手啦

西武唔地獄啦,識走其實都好快走到

西武有冇停車場 自駕有得諗？

有停車場，走嗰陣會好塞車，唔駛同人迫電車但返出去嘅時間要耐好多

同埋都未必有位俾你停到

有停車場但得一條小路入去

地獄黎講有次睇完煙花散場都幾慘
除左迫之外仲要行去等車
人地就個個踩單車走
排得前所以上到巴士都有位坐
但係見到有老人家都唔知讓唔讓俾佢
如果唔坐既話唔小心掂到架妹都唔知點返腥港
日文又唔好

咁迫好難唔郁手
無心

女仔可以睇返時間坐
小妹上次西武坐女性車廂又有冷氣

西武出市區都要成個鐘
邊條仆街起個場咁撚遠

物以罕為貴

認得老婆仔自然想全收

如果冇官方團 係咪都係得返買黃牛

清唔抽飛??

唔一定中架麻

.....咁買牛啦

無日本信用卡可以點買牛
twitter收唔計

依家有得用paypal

Wave呢款靚啊 買得過

西武我拎部iphone出黎用 放左係地下10分鐘左右話過熱 成部機用唔到

邊個website可以用paypal

一日飲2枝水4枝保礦力

佢地講得岩 細同中趴的確係貴少少
無話邊間中古鋪 行落老秋成條街都係 見岩價就買吧

流通 同埋 ticketstreet 都可以用

希望有官方團兼抽中

但係下年ban 牛
唔知5th 嗰時仲有冇得用ticketsite 之類

自己抽咪唔駛煩

預感一抽中arena!

gchi

入到場就得

已經坐過幾次山頂,,唔想再坐了

其實你地係買左飛先買機票 定買左機票先買飛

用圖片支援西武!

買機票先!!

預左一定去,,,就算抽唔中都會牛

買牛 要簡同行好似幾煩

咁都冇計啦,,都係自己中最正

Wave咁垃圾都靚？

呢款靚wo
你唔信我影我隻善子俾你睇

Wave啲樣始終麻麻地
同價位電擊屋好好多，唔好話Alter

用alter無得比啦 我等緊佢出曜
wave個隻睇review相都對得住價錢既
good smile company個隻我等睇review相再決定後唔後追

Wave $800 一隻真係唔值，不過喺日本跌緊

抽飛唔係要日本電話number同日本信用卡咩
咁多人有

有心又有錢整幾多個都得

去b mobile 申請最平嗰張月費電話卡（有msn嗰隻)，搵代購寄過黎
用黎開完e plus acc就cut 得
埋單都係200零

同埋其實唔駛日本信用卡，你搵到人喺日本幫你去便利店俾錢就做

咁日本信用卡呢？
揾人幫手

無識既人係日本已經收得皮

其實舞濱轉播場先高質
個mon又大又清
音效又唔差過現場
高音甜 中音勁 低音準
仲會噴埋彩帶
6月去舞濱轉播場歎住冷氣睇算啦
D抽選code可以比我幫手處理佢

同2 mari mui

真係唔得咪搵淘寶

你信得過嘅可以搵呢到手足
或者俾多少少去交區搵人幫手
不過都係
中左先算啦

又或者戰鬥機去入金

淘寶啦好似易d

睇嚟wave垃圾喺im@s同lovelive都係共識嚟

佢係衰EXQ景品質素，電擊屋價錢

你個描述好應境

bitch queen嚟講就係figure價嘅furyu1/10景品
除咗隻眼上咗光油之外QC同景品一鳩樣😅

好細緻bo 我番到屋企影d咩先叫真垃圾俾你地睇

屌你最尾果張

冇入一日推左幾頁
光復水團post了

認真討論

善囝隻手

只係唔值$900幾蚊，電擊屋，Goodsmile 同價位置會贏哂

我愛西武，我愛西武！

咪亂摸我老婆ok?

連登興玩射公仔添

おはヨソロ

你個毒撚又mon 住我？？

得鬼閒mon你咩

已羊

想睇善仔影啲真正垃圾出嚟

我都好奇想睇下

善囝舊垃圾追數區

又聚。。。
真毒沒份了

唉..

在日就收聲啦

agger

收聲啦

好驚

Kotobukiya 夏色果果
成隻上色偏暗 皮膚偏黃 8190yen

個樣唔掂喎

另外兩位二年生算正常
唔知點解剩係佢好似中左幅射咁

Llss post貼老女人團既膠

是撚旦啦 呢套乜都9up 好free

做工好差

自己既老婆永遠都係最好

以為你會黑返善子，點知搵咗個黑乳頭做替死鬼

之前交易區見到有前賣券賣
而家又冇左

呢度雖然咩都講得 但講野唔該尊重番少少

1月6朝早有野做
去唔到日本了

real?

彈唔走

ALTER 只會遲，但唔會出事

ALTER梨子都唔錯

信心保證

真
之前考左份好耐的政府工
今個星期三先出面試時間
尋日我fd同我講先知
醒起望望自己幾時面個陣
望到1月6號早上9點半

祝Mari仔 interview 順順利利先
Btw 善子係咪都係一月頭去東京

其實都幾多人考呢份
見1月2開始面到3月中
咁都中到1月6

唉
過去一星期好忙
有冇咩特別野我錯過左

你錯過左少歌lv
幾時過黎飲返杯

咩位呀ching

係啊 31號過去了 1號順手幫dia bb慶祝生日

善子係咪會買前賣券睇戲？
之前好似話可以上網入code換位？

係啊 已經買左啦 等沼津果間戲院個官網開果日我就簡架啦 希望搶到啦 一定大爆滿

賤賣Wave 9隻都要6千蚊

6000咪平

但wave垃圾

送俾我都唔要

要搵位放不了

聖誕船P
去的留LINE

正wo

Line id:55699

id : shukabbjaihomk

小林愛香我老婆

ok

我的

點撚樣牙

隻揪牙

勇武mk

話時話今個po推得咁快嘅 已經800了

1001

次世代學院偶像集體下海

me今晚聖誕：
其他手足：

收皮la -,-

Me =
Btw 終於完左sem

21號先完ar dllm

咁你要改名

唔知改咩名好
Btw我愛杏樹
杏樹愛我！

食食食

吹下水
有幾多手足返左日本

杏樹我的嫁

望穿秋水等安住出寫真

今年性誕第一年同愛香過

大隻囝哥哥

唔小心同朱夏bb那個了

唔叫埋

信和間黑店,,330羊賣到$150

work la

黑店冇改錯名

間野都係入去過下癮摸下實物就走
真係買都飛日本買

我當佢博物館 得閒都會走入去打個轉參觀

邊間泥 最底最大個間？

我訂一本單獨運過黎都唔使咁貴

店名：黑店

其實間動漫世界根本應該代理埋日版小說漫畫畫集寫真賣，就算賣到9算10算都大把人狗衝

講開間黑店，令我諗起拿鳩屋啲價都係咁上下

我唔會去依d鋪買

行香港模式你當然唔會買
但日本既話，有時有Animate 限定既特典/ Cover/贈品，係你其他地方買唔到例如虎之穴等。香港間Animate直接代理呢堆限定野已經成功好多，好過而家行緊呢套
當然你話去到日本都唔會幫襯Animate又係後話

眼盲睇錯鋪名
代理特典版賣貴d都合理
特典吸引既話我都會比多D 錢買

聽講Animate個名俾賊船拎左註冊所以冇得用
好多日本野黎到香港就變晒質

賊船俾黑店食左一間鋪 執柒左佢啦

典解黑店咁黑都仲生存到

十算？人哋玩緊當年代購最高價位嘅十二算

動漫世界唔係講緊某間地庫鋪頁
間野叫xx流行
拿鳩屋呢間野好似貴在買稀有野
如果一般Amazon或者過返轉日本都買到既 唔洗幫襯佢

唔洗執柒佢既
間中俾我入去摸下實物都好
又唔洗俾入場費

善子

4單請投king bb一票

唔洗幫拿鳩屋兜架啦，出啲咁嘅價根本駁唔到

想奶佢肥肥既大pat

對腳呢啲粗重野等我黎

善b我的

gay

中左

[img]

靜到

有冇人幫代購劇場版販物

想要咩

中左邊場牙

星期日下晝

曰向

星期日第一回？

收島風又現充聚。。。
沒我份

扮夠未

真係沒份牙
要工作

yes

Kelly me

今晚點人數
邊個冇上水就係鬼

2

你咪鬼囉

1. 豬哈b

You are not alone

上黎報到...
一個人平安夜屋企好悶

報一弓

主席
我要求點人數

16列

善囝尋晚做完啲乜黎

佢屌女屌到暈左

天怒人怨

講到你唔係咁

尋晚同愛香玩

收皮啦 叫mari囝打獲u

又勇武

同杏醬一齊食kfc

禾刀想食埋一份

今日杏樹個event好正
全程唱歌

可惜我坐後排

花牌正喔

番到香港未牙

去左職人公錄
個場細而且個位都算前排
睇得好清楚下
對黑絲

收到風4月頭同6月頭d假比人拿曬

lonely lonely Christmas

如若出街只得冷漠 寧願家中聽首輓歌

你個仆街幾時又飛

一朝早就石硬了

邊有飛

扮乜撚

好想去灣灣

善b 生快

#西木野真姬

CX經濟位都冇錢坐
坐開UO

我睇4th Live 都係UO來回

善囝...

1月4號請投津島善子一票

有冇手足會去C95

想要d野都幾秒無撚哂

三九呂

返到香港凍左咁多

今晚約左班fd 提早去老蘭倒數
你班毒撚慢慢柒啦

Love Live Sunshine愛好者交流區（10）請投津島善子一票！

而家好似變左花丸大戰善子

小原鞠莉或成最後贏家

個枕頭好似好舒服

我日日都訓

主席，我要求點人數

happy birthday

Dia 生日快樂

Dia hbhb

HBDIA

倒屎都無咁早

冬天去沼津咩感覺？
話說頭先發現希趴趴個頭有個位扁左少少
唔知之前冇留意定比屋企人整
決定成晚攬住佢訓

但望落就冇車落到沼津？

有r 但我去左sea pa先

可以裸體互相取暖

1200 yen咁抵玩

係啊 但應該無動物睇
得隻仆街海象俾我打

曜廚公敵577
Btw 咁早有東海巴士去Sea pa?

有 伊豆長岡有巴士落去

早

輪千歌大米

好多人call

D人去哂日本?

諗住去邊間戲院睇電影

電影版顏藝大爆發

善仔

三年生仍然好美女

沼津 搶左最開頭果場

善囝有包膠未

唔小心睇到戲入面內容！！！
有無人想知！

套劇場版賀歲笑片來

善子手足諗住刷幾多次
希望香港有得上映 到時再刷幾次

睇預告都覺得冇上次咁好睇

香港唔係會冇阿

我愛日本2019

手上仲有好多張 怕睇唔哂

9個人最尾最我結婚

up 乜柒

我幫你分擔下